---
sidebar_position: 31
title: Dias da semana
description: Atendimento por dia da semana
---

# Atendimento por dia da semana
## Segunda-feira e quinta-feira
09h00 - 15h00  
Encerramento de estudos, entrega de historico e diploma.  

## Terca-feira e quarta-feira
09h00 - 15h00  
Rematricula, SPTrans, transferencia, declaracoes, segunda vias de documentos,
segunda via de passaportes, entrega de segunda via de passaportes, remarcacao
de OG (orientacao geral), entrega de historico e diploma.  

## Sexta-feira
09h00 - 15h00  
Matricula para novos alunos.  
